嚴重警告政府唔好將取得展覽嘅責任推比示威者

咁做只會顯得政府更加卑鄙 ，無恥
示下威就圍2米水碼，閉門升旗，不惜賠錢都要取消展覽，做到成隻縮頭龜咁，談何威信，不如直接收皮算啦！

重點係搞到我唔冇得買平靚正嘅糧比我啲仔仔女女，屌你老母！

屌你老母政府

為左升旗，民生商業都放棄

*取消

啱啱想紅色大字

Sorry 囉